PS4古惑狼攻略心得（持續更新）

細個買PS第一隻game就係古惑狼，果陣玩得好順
唔知係咪年紀大左定係近呢十年玩慣左槍game動作game
岩岩開始玩完全卡到天昏地暗😭😭😭
不過200幾蚊3個系列絕對襟玩，如果你都有買黎玩既話
希望以下既影片都幫到你地，古惑狼2已經100%
而家打緊3既105%，而最後先至打1(因為1實在太太太地獄)
古惑狼1全BOSSFIGHT

古惑狼2全BOSSFIGHT

古惑狼3全BOSSFIGHT

古惑狼2最難拎鑽石關上集-cold hard crash

古惑狼2最難拎鑽石關下集-piston it away

古惑狼2全5色寶石

古惑狼2全隱藏關卡

打哂3版差唔多迎接destiny2 2k18 nba live😄😄😄

支持。。我都買左黎玩
但係玩唔返以前個種感覺

留個靚名先，第一集打到native fortress 就卡關。
好討厭拎盾𠴱個人，成日比佢推落坑。

現玩到第三集打時間藍面𠴱隻boss

難道沒練習太耐，感覺都追不回來..

我都係哈哈，年紀大左可能

加油！我3日打爆左而家二週目完美通（卡）關中😂😂

卡關我有經驗，這一關卡了兩天

古惑狼3攻略開始連載！

想問下 係咪某一集 有隱藏武器??

記得好似係生果炮之類...

超級同意，又冇得跳兩下

我都差幾關就3隻白金

本來諗住衝白金
因為太浪費時間
放棄左
100%就算

生果炮係古惑狼3打完boss比既技能

古惑狼3最後一粒鑽石要30把金key，可以去到105%

啱啱先打爆第一集 好痛苦
第二集要回下氣先再打 呢隻玩到好攰

以前HEA玩都過到版 今集要好專心打

3隻白金了~~~~~~~~~

係呀，我2 100% 3就97% 最後先1 打哂差唔多可以玩9月d新game 今晚都要打destiny2 beta

今集寶石唔算隱閉

1最難玩架原來

1係最難...

1真係好難 幾經辛苦過左2次吊橋,而家卡左係城堡外圍

1已白
2,3應該輕輕鬆鬆

吊橋我都卡到暈，最後行鋼線過左

我都係卡呢度

金鎖匙stage11-15

訂閱我地
未來會繼續出更多遊戲既攻略心得
你地既支持係我地出片既原動力

訂閱我地
我地會繼續出更多攻略片，你地既支持係我地
出片既原動力

笑左,一見到標題已經諗起達哥,推到比達哥睇到

佢咁勁唔洗睇😅

古惑狼3金鎖匙攻略21-25

下條片會講隱藏要素，如何達致105%
訂閱我地
我地會出更多遊戲既攻略心得

古惑狼3隱藏關卡,105%攻略

訂閱我地
我地會出更多遊戲既攻略心得

全隱藏關金鎖匙攻略

古惑狼3攻略暫時係咁多，我地下條片開始講古惑狼1

我記得以前ps1好似有得跳起嚟之後啪落地下
而家好似冇咗？

有呀，襟圓圈，不過係第2，3代先有

古惑狼1攻略開始連載！
如何獲得六色寶石上集

古惑狼1六色寶石下集

有無古惑狼1 stormy ascent 白金匙攻略

白金鎖匙攻略有，應該星期五開始出

古惑狼1有兩關隱藏卡要用金鎖匙開關
即刻去片

想玩佢隻賽車

Me too

貼自己gameplay 開分紅fat fat

古惑狼1白金遺物攻略開始連載！

為左白金，我食左好多白果

古惑狼1全隱藏石板&通度攻略

新手

想問下有啲位跳極都跳唔到 又唔可以跳兩下，可以點搞

行繩過係懦夫！！

例如呢？

我要搵懦夫救星

古惑狼1白金遺物攻略11-15關